［突發］荃灣就嚟淪陷

剛剛行CityWalk, CLS就嚟開喜茶

所以有問題？？

我地00後最鍾意，90後廢老唔好食古不化啦

老你老味
第日你都會俾啲10後咁樣話番你

就咩嚟淪咗好耐

荃西淪陷左好撚耐啦

一早淪陷咗

開5開都唔緊，我番開大陸飲😂

都未發展
個頭靜到唔似荃灣

個邊d新樓商場開哂未

觀塘先叫淪陷

好過d 垃圾黑糖珍珠茶